[真人真事] 食完薩利亞幾乎瀨屎

唔知係隻杯唔乾淨 (冇洗過就斟水，飲飲下發現隻杯有漬 )
定係野食有問題

埋單十分鐘後已經開始少少肚痛，不過同frd 搭車走 廢事搵廁所
搭咗30分鐘地鐵，開始黎料，仲有三個站落車，嘗試堅忍到返屋企
仲有兩個站，暫時頂到 應該冇問題😥
仲有一個站，屌你老母 好辛苦😣
落車，唔得喇😨，跑番屋企要5至10分鐘，仲要行樓梯等lift 開門

唯有衝去M記，平時忍屎係嘗試令個肚冷靜，今次忍屎真係靠肛門肌肉
直腸一路推舊屎出黎，肛門就緊閉頂住，只要一放鬆就肯定瀨😰
急步行去M記🏃，心入面一路屌班路人阻住晒🖕，一路同上帝祈禱👼 (唔信神，平時覺得耶撚好白痴)
當時已經作出最壞打算😫—— 1. 瀨落條褲 2.學強國人係條街屙屎
我已經明白點解有強國人隨地屙，佢哋唔係唔想去廁所，而係時間情況唔容許

間M記仲要行上一層，行到中途"kick" 咗下，好彩冇放鬆到肛門

最後達陣，m記廁所衛生水平亦好好

真係咁大個人第一次咁辛苦

你啲emoji想點撚樣啊屌你老母

薩利亞經常有小昆蟲死係入面，次次都要揀過再沖水

係地鐵，衝埋去同站長講，你緊急咁需要去廁所。
佢會俾你去員工用的廁所。

不過唔好濫用。玩串個party ，點緊急都無辦法。

😂🤙🏻🤙🏻😏

我腸胃差 成日需要用到

冇計 高登icon 表達唔到當時的面容

唔知係隻杯唔乾淨 (冇洗過就斟水，飲飲下發現隻杯有漬 )
定係野食有問題

埋單十分鐘後已經開始少少肚痛，不過同frd 搭車走 廢事搵廁所
搭咗30分鐘地鐵，開始黎料，仲有三個站落車，嘗試堅忍到返屋企
仲有兩個站，暫時頂到 應該冇問題😥( )

仲有一個站，屌你老母 好辛苦😣 ()

落車，唔得喇😨( )
，跑番屋企要5至10分鐘，仲要行樓梯等lift 開門

唯有衝去M記，平時忍屎係嘗試令個肚冷靜，今次忍屎真係靠肛門肌肉
直腸一路推舊屎出黎，肛門就緊閉頂住，只要一放鬆就肯定瀨😰( )

急步行去M記🏃( )
，心入面一路屌班路人阻住晒🖕( )
，一路同上帝祈禱👼( )
(唔信神，平時覺得耶撚好白痴)
當時已經作出最壞打算😫( )
—— 1. 瀨落條褲 2.學強國人係條街屙屎
我已經明白點解有強國人隨地屙，佢哋唔係唔想去廁所，而係時間情況唔容許

間M記仲要行上一層，行到中途"kick" 咗下，好彩冇放鬆到肛門

最後達陣，m記廁所衛生水平亦好好

真係咁大個人第一次咁辛苦

薩利亞比狗食

試過食完腸胃炎，又發燒又不停肚瀉

我已經明白點解有強國人隨地屙，佢哋唔係唔想去廁所，而係時間情況唔容許

點樣呀你想，即係話佢地個個腸胃都有事呀？定係佢地食親既野都污糟呀？

個故仔講你就講，硬係要加埋d九唔搭八既見解落去，on99

真人真事真感受

間嘢好撚嗚糟 幾年都無再食過

本身腸胃差嘅人真係可免則免

利申腸胃好 未試過瀨嘢